得罪講句,食宵夜唔食炒麵王不如直接去食屎

又好食又香又抵
你試下去見工個陣
如果人地問你琴晚宵夜食左啲咩？
你答佢一丁
你睇下人地請唔請你
相反 你答炒麵王
人地見你咁有品味
肯定第一個請你
結論：唔食炒麵王全部麵係on9仔

食左ok花鵰豬手

你就on9仔

其實你食狗糧都唔關大家事

好好口才好想學

你當營多死架？

聽歌吾聽譚詠麟不如去死

投營多一票

肚餓食屎都得啦

樓豬sick ball

淨食兩啖

再加杯啤酒